有咩非支那手機驚？

SuperCell, LOL都係支那，已經del哂
怪彈有人話公告出現過‘武漢肺炎’ （但其實我玩厭左
想問下大家有咩驚好玩/可以玩

我覺得打個機唔洗苦行
但至少唔可以課金比中資賺

公主連結

係囉
打機啫，分咩黃藍呀

收皮啦，5毛

一拳超人
碧藍航線

一拳超人正wor

屌你老母

個廣告勁黃
同埋有在立場新聞落廣告喎

依家當人condom?

Con你老味，冇同路過

2隻都係大陸人整

拍片者 黃
廣告對白 黃
立場新聞 黃

點睇都係深黃game

假膠咪理啦⋯
你越理佢越得戚

MHR 養生game

巴打你啱

其實真係唔洗聽連登仔吹
sony入股大陸公司
大把連登仔仲玩緊ps

之前班師兄起工作唔係白費
咁容易就list out 晒出嚟

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪

#1 - 依條片真係笑撚死

#1 - 你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦

#1 - 睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講

#1 - 忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑

講中你呀？

點解d五毛假膠俾人篤爆左
都係個一兩句

灑脫少少得唔得

佢地班廢物比人講中晒 都搏唔到嘴
咪淨係識喺道吠多兩句搏攞返個尾彩